{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "도음소도"
    },
    "text": "トウムソド (도음소도)\n全羅南道霊光郡白水邑大新里\nこの無人島、面積は0.0956㎢で、長さは500m、最大幅は300m、海岸線の長さは1.7kmです。また、トンベ島とも呼ばれています。この島は韓国の霊光郡白水邑大新里（ヨングァングン·ペクスウプ·テシンリ）に位置しており、法聖浦から西に4kmの地点にあります。白水邑の北端とは干潟でつながっていて、干潟の幅は約300mほどです。 臥灘川と九岩川が合流する地点の河口を塞いでいるため、この島は北西流する臥灘川と西流する九岩川を遮っています。また、島は全体的に丸い形をしており、内陸側には比較的高い丘陵地が広がっています。 この島ではミズナギなどの魚種が豊富で、アシカも生息しているので有名です。干潮時には徒歩で島へ行くことができ、将来的には干潟を貝類養殖場として利用する可能性もあります。 また、この島には百済に仏教を伝えたとされるインドの僧侶マラナンタが初めて仏像を下ろしたとされる場所という説もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この無人島はどこに位置していますか？",
            "answer": "この無人島は韓国の霊光郡白水邑大新里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "この島の面積は0.0956㎢です。"
        },
        {
            "question": "この島の長さと最大幅はそれぞれ何メートルですか？",
            "answer": "この島の長さは500m、最大幅は300mです。"
        },
        {
            "question": "この島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "この島の海岸線の長さは1.7kmです。"
        },
        {
            "question": "この島は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "この島はトンベ島とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この島はどのような形をしていますか？",
            "answer": "この島は全体的に丸い形をしています。"
        },
        {
            "question": "この島ではどのような魚種が生息していますか？",
            "answer": "この島ではミズナギなどの魚種が豊富に生息しています。"
        },
        {
            "question": "この島にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "この島にはアシカが生息しています。"
        },
        {
            "question": "この島へ行くためにはどのような方法がありますか？",
            "answer": "干潮時には徒歩で島へ行くことができます。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺にはどのような地形がありますか？",
            "answer": "この島の周辺には比較的高い丘陵地が広がっています。"
        },
        {
            "question": "この島には何か歴史的な意義がありますか？",
            "answer": "この島には百済に仏教を伝えたとされるインドの僧侶マラナンタが初めて仏像を下ろしたとされる場所という説もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 358
    }
}